我好興幸我生活在香港

唔講政治等等因素，單單今日呢隻天鴿反轉成個澳門。
我就好感恩、好興幸自己生於香港、係呢度生活
綜合幾點
1）香港啲建築物至少穩陣啲，睇見澳門好多相啲建築物唔知點解吹到變哂形

利申：部分圖片借用於 巴打post

〔警世〕是日澳門災情圖集＋描述 - 分享自 LIHKG 討論區

諗下好啦

㩒錯，未打完，可無需理會此post